全世界和理非同我spread以下段msg出去

有狗就驚唔出銅鑼灣？
一早預左重狗架啦
3個月啦仲未有心理準備？
10月1一定會有更多狗

全球架今日929遊行
你唔出點叫國際撐你

驚比狗拉做乜
拉完都係會放人告唔入
48個鐘都驚
勇武撚要坐十年架
定你想乜都唔做等其他人幫你打埋場仗

今日全世界同我出門

1

2

3

4

推

5

6

今天不出來，明天出不來

721
831

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.